大家唔記得一件重要事：今日圍國泰城！！！

大家係咪唔記得左今日圍國泰城
攬炒巴同佢團隊宣傳左 冇人知？
我突登請左假 冇人去？
出面冇post講既 立即幫我推上熱門！!

（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

交通：各區可搭E車或東涌站搭S車去

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

原post link:攬炒巴叫大家星期一入機場啊

自推十連！

唔係改到星期三咩？

屌又話改星期三

推一推先

係呀, 職工盟話改星期三

push
香港人與國泰員工同在

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

唔係星期3咩?

改左星期三呀巴打

改咗

係咩? 幾時講架?

大家星期三見

星期三呀ching

係咩 冇人通知

改撚咗啦柒頭

屌 柒左 由佢沉

職工盟tg channel:

【圍堵國泰】留意26/8集會取消

集會自由不斷收窄，繼昨天港鐵與政權合作，暫停列車服務，阻撓市民前往集會。今日警方亦以行政手段，遲遲不回覆我們就國泰城集會的申請，令我們難以盡早向各界公佈集會詳情。以下為申請不反對通知書情況：

1. 國泰城的26/8（星期一）集會申請，警方以行政手法無理拖延，到今天下午仍沒有任何答覆。

2. 縱然法院向機場發出禁制令，但禁制令針對的是機場運作。國泰出現解僱潮，工會和員工有權抗議國泰以言入罪，粗暴解僱，禁制令不應限制員工和平集會權利。

3. 為讓我們盡最大努力，爭取往國泰城集會，因此我們將更改集會申請，延至星期三(28/8)舉行，使有足夠時間申請不反對通知書，若再被反對，我方亦已準備好上訴之工作。

4. 請各位留意職工盟之集會安排，留意TG資訊頻道及FACEBOOK專頁。

星期三見啦

Push

休息一天吧